【有圖】美國小粉紅趁火打劫，贓物擺上微信叫賣

「巴黎世家鞋，剛從店裡搶來的，都是正品。」
「趕快打錢，我也去煽動這些人出去打砸搶。」

=====
黃channel撐得很辛苦，你可以幫手subscribe嗎？

fact checked?

twitter見到

佢竟然知道64坦克車屠城希望佢下世小心d

[url]

[/url]

他媽的逼 都是中國製的啦 給我搶點中國去 還我們中國人的血汗錢

［廣傳］小粉紅Henry Yuan 煽動美搶劫Hermes 網上兜售‘剛從店裡搶來的’名牌

推

64係真屠城

佢點send的？